有冇人要快錢🤡

突然有條咁既message
緊係要分享比巴打
btw點應佢好

死毒撚加Android 機

道出重點

好毒